有個男仔fd中意左我 點算好

岩岩倒數個陣無啦啦 哄埋係我耳邊
話下年倒數都要見到你

利申: 無feel

大嗌：「死開啦毒撚」

喜歡佢：好呀，下年一齊繼續睇。
唔喜歡：好呀，我下年帶埋男朋友同你地一齊睇。

俾次機會人啦

利申，聖誕同新年同食咗個女仔檸檬